全世界講緊毛漢 清真寺，連登就全版幅講加泰集會

連登仔算唔算豬隊友

唔算豬隊友
只不過被入侵得太緊要

加泰如果有人去仲大獲

呢2日一起身，無論熱門定新post都係加泰集會
唔講仲以為係核彈原黎係分化自己人既招數
明明777跪低咁大個缺口又唔理

其實同偵探post一樣
夠juicy就搭把口落去
好心你地諗清楚對件事有冇幫助先推個post上黎啦

係分化自己人嘅核彈

其實好多係三毛扮

真係咁多時間傾去唔去不如入藍絲谷做下分化撚

不如加入twitter戰線繼續煲大清真寺